\newgeometry{left=2.54cm,right=2.54cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm}

%% FRONT COVER EXAMPLE
\clearpage
%% temporary titles
% command to provide stretchy vertical space in proportion
\newcommand\nbvspace[1][3]{\vspace*{\stretch{#1}}}
% allow some slack to avoid under/overfull boxes
\newcommand\nbstretchyspace{\spaceskip0.5em plus 0.25em minus 0.25em}
% To improve spacing on titlepages
\newcommand{\nbtitlestretch}{\spaceskip0.6em}
\thispagestyle{empty}


\begin{center}
	
	
		{\MinisterFont
		{\fontsize{80}{40}\selectfont \color{liturgicred}
			SEMANA\\}
		~\\
		{\fontsize{80}{40}\selectfont \color{liturgicred} 
			SANTA}
		
		\vfill
		{\GaramondThicker\large\emph{TEXTOS DAS CELEBRAÇÕES DO DOMINGO DE RAMOS NA PAIXÃO DO SENHOR, SEGUNDA, TERÇA E QUARTA-FEIRA DA SEMANA SANTA E SAGRADO TRÍDUO PASCAL}}
	
		\normalsize
			
		\vfill
		
		%\includegraphics[width=0.45\textwidth, page=3]{img/missalRomanoCapa/MR_capa}
		\includegraphics[width=0.30\textwidth, page=4]{img/missalRomanoCapa/MR_capa}
		
		\vfill
		\makeatletter
		\@Roman{\the\year}
		\makeatother
		\normalsize
		
		}
	
	
\end{center}

%% END OF FRONT COVER


\clearpage

\thispagestyle{empty}

\vspace*{0.7\textheight}

\textcopyright~~Textos e Música: Conferência Episcopal Portuguesa 

\textcopyright~~Gravuras: João Marcos e Gráfica de Coimbra\\

Revisão: \today

\clearpage
\restoregeometry